大家都係中秋我注定一人嘅入黎

岩岩分手 已經諗好聽日點樣自己一個過

中秋你注定一人
冇嘢食又冇女人

大家有咩計劃

好好享受，剛分手時特別開心

好掛住佢

X2 工作工作再工作

去沙灘吹海風

諗住訓足一日